冇冇人住過新宿哥師奶酒店？

想問下如果訂幾錢先底？？
有冇咩好酒店介紹？

歌舞妓町街果邊啦，包你有驚喜

不錯

之前3個人住3晚 total 4000左右 但房細

住過兩晚 佢個窗個位勁高, 又長又扁,用嚟睇景好差

但間房算ok ,一落樓就歌舞伎町方便囉

歌舞伎町

如果獨自一個人係夜晚係歌舞妓町行街 會比架仔逗

幾年前就有架仔，我上年俾力架逗

個人覺得幾好住, 之前新年後去兩個人住左4晚4000
好方便, 有便利店, 同區算最好,
要平就要行多兩個街口的super hotel

$4000 4晚唔算貴喎...

啱啱開張住過$900
依家～$1000都算平啦
優點只可以話新淨方便

聽過有人被劏數萬yen先出返來囉

俾力架逗x2

4000包左稅未？我見依家用埋88折都要1065，未計稅，計埋5晚要成6400，玩唔玩得過？

大個仔啦 酒店 好講旺唔旺季

舊年聖誕連稅$1100 一晚。
我間房樓下就係哥斯拉，大約每個鐘叫一次好大聲，成間房會震

住過 新淨 方便 靚

住得高 除咗lobby 有隻大嘢之外

冇乜哥c9感覺

咁底邊到訂， 咋

4月中訂左5晚，好彩expedia 有分，$72xx->$54xx

expedia